［食過未］銅鑼灣出色炸豬排

🇭🇰#香港捐窿捐罅記
首先教下大家中文先 今日間店叫炊豕店 相信好多人都唔知點讀 同點解 讀就讀 ［吹此店］ 炊 就係用火煮食既意思 而豕就係豬肉既意思 姐係講間店 主力係賣豬肉 睇下佢好唔好味啦 隨便講講 間店好多人排 上次食排左我20分鐘 有時間先好去
-
🐷秘製豬扒飯 肉燥汁（$54）加 滑蛋（$10）
豬扒好厚 平時食開既兩倍都有 食落去唔硬 外皮脆 肉質都好淋
雖然我感覺上應該有用化學物質 去整淋d豬肉 但係又冇過淋 而且夠肥 幾正
滑蛋 炒得幾滑 又冇過老 撈埋飯食好滿足 加埋佢個肉燥汁其實就算冇左塊豬扒都可以食晒碗飯 因為有肉燥同滑蛋撈

🐷期間限定蔥油豬扒🐷 （$58）
大家食燒味飯最中意用尼撈飯既蔥油 嗅留去都幾香
但係少左個肉燥汁就發現d飯太乾 食落去都幾頂胃 所以推薦大家叫有汁既飯或者滑蛋 會比較易入口
豬扒係一樣 唔再講

總結來說 係一間價錢合理 同質素高既小店 大家可以去試一下 應該唔會失望 不過坐位好逼 逼過放題 而且食得慢都幾有壓力

-
🎈銅鑼灣加路連山道11號地下
-
平均傷害：$61

Instagram:

未食過好野就收收皮 唔好學人做foody啦

層衣炸到一舊舊起曬卜仲叫出色
成舊炸雞咁

乜撚嘢叫平均傷害呀屌你老母00後

食落一定鎅損口

我都想做00後 比返幾年時間我

咁你試過果間未先

家陣狗屎垃圾都嚟學人寫食評
求撚柒其申請個社交媒體
跟手埋位寫垃圾文
搏鳩有朝一日啲垃撚柒圾餐廳搵你出文收廣告費
屌你老母收撚檔啦

連標點符號都唔識用又真係柒左啲既

打手

炸豬排就是撚但啦

睇落個樣好食過百里香

呢間正啊 之前食過 勁脆

@慘過返印度

係咪灶豕屋？

係呀 食過未

而家連登一大堆弱智講埋咩 大屌 平均傷害

戇鳩鳩咁

尼你老母

睇黎你可以寫到一篇完美的食評

你食過咩好野呢？

排你老母 扒呀

你都戇撚鳩
屌人寫垃圾食評同自己要識寫有乜撚關係？
聽日唔撚洗返學就出街做街童啦垃圾00後

做咩手
食過幾次，係銅鑼灣返工間中有去，但經常排長龍冇成日食，係ok既

咁你食過間野未先

好普通

你講到自己咁勁
我都想00後啊
你咪踢爆自己真實年齡啦

見撚到個閪款就無撚晒胃口啦
你收撚咗錢就算佢比屎你食咪一撚樣係美食

冇呀 我見d人係咪屌 但冇一個食過咁
想搵d真係食過既講返果味

豬扒
標題乜撚野豬排

近期豬瘟，仲夠膽食豬👍

呢間正正常常啦 喺附近返工返學或者經開可以一戰
特登過去就不了

你UP緊乜撚嘢你知唔撚知呀
前言不對後言
香港啲教育真係喺你班垃圾00後身上反映晒出嚟
戇撚鳩鳩咁

咁你冇食過就走啦
你估你食神 睇左張相 就知個味道

要食撚過先評論得？
咁要你班垃圾食評嚟做乜撚嘢？

之前食既 果時未有
宜家唔夠膽啦

起碼唔會好似你咁 只係識做鍵盤戰士

一間佢，一間榮式又係好多人，有時真係廢時等去第二度食

依一到邊撚個唔係鍵盤戰士？
用下個閪腦就懵撚

笑撚死
仲要間野開左十世

依一到

依
食過，好普通，唔值得排隊
係咁多

榮記個雞扒聽講差左好多

我覺得ok喎，而且個份量夠，兩大塊雞

不如食銅鑼灣車記既炸豬排
40雞重有隻蛋

我好耐冇食啦 都係聽人講
對上一次食係幾好

g持

樓主好撚慘，雖然呢間正唔敢認同，不過似係啱啱開始想寫下食評，但就俾人屌到仆街，慢慢試多野野，加油啦。

屌你老母咩乜垃圾都有食評既咩？

間野開左咁耐
鋪位都搬過
由無咩人做到排哂龍
使你條2打6寫食評咩

銅鑼灣食炸豬排就去勝博殿啦

呢間啲豬扒好撚難食
每經過一次都唔知點解會有人排隊

$61 都夠膽話價錢合理

印度佬算唔算成功

樓主叫埋成型fd入黎撐 笑到仆街
姐係就咁睇都唔覺有咩潛質寫到啲咩好食評

你估個個都好似百里香咁成功咩

得個大字

多謝支持
灣仔果間新景園？
我返香港再試下

弱智都識上連登？

從來香港食吉列豬扒只有一間

好撚核突
見到都唔開胃
寧願去食tonkatsu

對上一次去食排左半個鐘左右
個人覺得真係幾好食

樓主係冇朋友

Ip都唔洗check就知係坐佢對面個fd啦 本來都想支持下 見到佢啲幫拖留言 直程覺得返左小學係facebook嘈交咁

你自己都唔食
但而家開post 叫人去食?
on99

呢間好耐之前連登已經有人做過食評
抄人定翻炒

係呀 慢慢食多d周圍食下就會愈食愈嘴叼

食過
叫做好過茶餐廳啲炸豬排
唔明點解晚晚都排長龍

已舉報樓豬

標點符號都未識用仲教人中文？

見印度仔賣廣告成功就學埋一份

厚粉到仆街
食完勁多胃氣 食過一次 不了

之前個咸蛋味好好食喎
豬扒軟硬適中
外面層衣的確有少少厚但係更顯酥脆

咁撚劣都放上黎

嗅落去？？？？唔係聞咩。。。

打手收皮啦

發夢聽人講食食下有米奇跌落黎

呢間係好食
D mk員工好西

好撚貴 睇落d肉又唔係話好靚

好撚一般咋喎依間野

上次去已經換左...
聽講比普通既仲大份

雖然我感覺上應該有用化學物質

屌他老母銅鑼灣D野食又貴又唔好食都話出色
含撚啦樓主

費時話錯人
不過其實好多店都有 睇多與少姐

狗屎垃圾識打字就學人出食評
咩叫好味你都唔撚知啦

豬排

又一個支那人發現案

呢間野d staff 態度好西

呢間未搬廿就好食，宜家

係呀 真係好西
有次等位等好耐
終於入得
但等極都冇人帶位
原來成班on99吹水

愈出名既店 員工就愈西
香港傳統

乜鳩野食評小王子 收皮啦

樓主打手死全家ok? 答我

Ok ar
打手死全家

打非中

絲打你好型好想比你鬧

你羨慕唔到

目前為止
香港的炸豬排得「丼吉」係叫好味
雖然好貴
但炸豬排咁熱氣的野
真係唔可以成日食
成以貴d都值得食

入大球場睇波就食，未算大家講到咁差，五十幾，多飯飽肚，件豬扒合格啦

見到都唔撚想食

有碗話碗好似拍過呢間 記得話普通野黎

其實收呢個價錢你都唔會預係幾唔普通

食過垃圾 油到仆街

屎

中立非打手

德福food centre日本菜又平又多
打手死返Facebook啦

睇個樣都知唔好食

仲要咁貴 打手

有人係上面話貴

食過但唔會想encore同推介比人
唔覺得抵食

銅鑼灣最好食既吉豬係世貿中心

我食過,,真係覺得無想像咁好食

我寧願過隔離食榮式雞扒算

屌你老母，間閪鋪d員工串撚過碼頭古厘，由其條四眼仔，好聲好氣唔該前唔該後叫佢幫手落單，條撚樣閪聲閪氣咁應都算鳩數啦，叫zero比撚咗罐原味之後我同佢講唔該叫換返比我，佢老咪臭閪仲發老脾話我講錯令佢落錯單，話後咗無撚柒閪得換，屌佢老母老閪我叫佢拎返頭先寫張閪單睇下自己寫咩，結果佢真係寫撚zero,佢仲要屌鳩我話我麻閪煩，仆佢個臭街老味大魚蛋我食飽埋單人找錢仲扔錢落檯比我。食撚屎啦樓主

中學成日食 好好食

我果次係個女人serve 又唔吋..
又有唔該 唔好意思 等等
不過佢咁樣對你
其他員工都幾仆街

食過間野，其實就唔差嘅
起碼我食果次就唔會太厚粉，豬扒有肉汁唔會乾
上面屌間嗎果d有無咩推介？

見撚到你啲用字我就想兜嘢車爆你個頭

間野都幾多打手

食過間野，其實就唔差嘅
起碼我食果次就唔會太厚粉，豬扒有肉汁唔會乾
上面屌哂鬼果d有無咩推介？

睇完好做作, 連想試既機會都唔會諗

邊度做作...
我有讚有話架wor...

真係好撚憎人加支抽氣扇旗，大陸仔最撚興

食過 極一般又細碗
坐得又逼 唔值呢個價

大佬啊 水都係化學物質 希望你下篇用詞可以準確啲
上面有位巴打講得啱 我都覺得你對「好嘢」嘅視野唔夠闊 不過呢啲同經驗有關要慢慢浸 急唔嚟
繼續加油啦

On9仔

食過 難食到仆街

多謝提醒
南亞仔

男人老狗打字咪撚加咁多emoji
當人文盲咩

食過 堅好食

點解成篇野咁似alfred chan 條片

未加價同未出名前係幾ok 既，而家就不了，食車房仲好

食A4和牛食撚到你味蕾壞撚左?

換左水行俠個味蕾

冇常識？
豬瘟唔係人畜共生病毒

不過嗰碗野冇病都冇人食，餵豬就差唔多

我係常客覺得幾好食
起碼d 豬扒係即炸

我呼籲大家block柒左樓主
好明顯係靠lihkg出po賺錢既垃圾打手
唔好用你地既views去幫垃圾賺錢

中非打

借連登上位就收收皮先啦
Po埋ig上嚟盲嘅都知你想上位啦
食啲狗屎垃圾都可以長篇大論寫食評

樓主食開屎?

百里香就咁多正皮
你出post咁多負皮 知咩事啦

呢間嘢係唔錯嘅
不過樓主篇嘢寫得咁柒兼博上位博得咁明顯，間嘢多得你唔少

已block 打手樓主

食中環間porker啦，吉列豬排

依間野ok呀，四十零蚊黎講，cwb冇咩對手啦

食親都係平民cheap野

拎錢掉鳩返佢話賀佢屋企有白事

做打手做到撩交拗

粉厚
隻炸粉唔靚

蔥油
扮榮式雞扒？

推到間野執

豬瘟就食少啲豬啦

呢間勁難食 啲豬扒係即炸但係都淋到仆街 入面塊皮又一pat咁 去隔離食榮式仲開心

開心share 都俾人大屌

點解呢個po啲人咁惡

難食到痴線
個炸粉食完 成口油
塊豬有浸味 食咗一半就起身走
唔怪之得要請打手

屌你老母加成堆蔥油上去嘅垃圾炸豬扒都夠膽推出嚟
算鳩數啦你廢物food killer

邊間

とん吉
好撚好食

Btw打手仆街死

間野真係多得樓豬唔少

一句講晒，你食唔食大陸d豬？

我唔食呀

但隻菌本身唔會傳人

7頁就可以九百幾負皮 係威既

Show Blocked User - 菠蘿山冇菠蘿 )

弱智仔同人講常識

自己睇OIE嘅《陸生動物衞生法典》啦
不學無術

想係連登推銷自己都係諗下自己有咩特色先啦

老細點睇呢間野啲豬排

難食咗好多
利申 佢未搬舖嗰陣好好多依家甚少去食

60蚊塊炸豬扒

小學雞學人出食評、但賣相手法都閪撚到震，字又唔識多隻、不如認真讀多幾本文學先出文啦好嘛

上次食呢間，一坐低見到陳奕迅坐隔離枱

炸豬油定炸豬排呀ching